\section{Objetivos}
\begin{frame}\frametitle{Objetivos}\small
\transdissolve[duration=0.01,direction=360]

\begin{enumerate}\justifying
\only<1->{\item Identificar la relación entre las ciencias actuariales y los sistemas de pensiones.}
\only<2->{\item Identificar el proceso para realizar un informe actuarial de un sistema de pensiones y sus resultados.}
\only<3->{\item Determinar la importancia de los estudios demográficos y económicos acerca la sostenibilidad de los sistemas de pensiones.}
\end{enumerate}

\end{frame}